30歲男子太古廣場高叫「光復香港 時代革命」 涉違反港區國安法被捕

30歲男子太古廣場涉違反港區國安法被捕

警方拘捕一名30歲男子，涉嫌違反港區國安法。有市民響應網上號召晚上到金鐘太古廣場，悼念去年6月15日在廣場外墮下死亡的男子梁凌杰，其間一名姓馬男子高叫「光復香港，時代革命」口號，警方指他涉嫌作出煽動或教唆他人分裂國家的行為，違反港區國安法，將他拘捕。

警方表示，自港區國安法7月生效以來，共有28人，包括22男6女，涉嫌違反危害國家安全的行為及活動被捕。

原文網址：

on9?

戴定頭盔 我係過黑警on9

你先至戇鳩

我係話黑警on9

光復香港 時代革命

有本事咪拉我囉 睇你都唔驚你畀人踢爆你上連登參與反送中

光復香港 如何構成港獨，ON9差佬

又話國安法只針對少數暴力人仕既?

你出去叫下囉
咁撚型

申請難民簽證特快通道

叫都俾人拉

叫句口號就分裂到個國家
都幾垃圾下

唉
呢位巴打會好麻煩
最怕黑警嚴刑拷打

鳩拉
唔理告唔告得入
嚇到人唔敢再講為止

以後任何一個口號都可以被定義為港獨口號
香港就從此禁聲

早晨遲啲都可能唔講得
佢話你講句早晨違反國安法都得架啦屌佢

叫一句口號就危害國家
呢D 明明係周星馳 國產007 先會有既荒謬搞笑情節....
現實香港真係發生咁既事
真係覺得呢個政府同警隊比喜劇情節仲要瘋狂

無架，佢拉你，你就用可以消滅到對方的方法，唔好比佢拉喇，仲要嚇到狗走夾唔頭。仲同港共講法理情咩。

一陣告唔入就全世界一齊嗌

快撚啲搵條紅官出嚟裁定呢句嘢係違反國安法喇 做埋套戲佢

7.1叫口號都有十幾個俾狗拉
係叫口號就要多人先好叫
唔好自己一個

呢個帖連8個字都唔敢打
仲話學人叫口號碼

文字獄，是中國專制統治者對文人的一種政治迫害，《漢語大詞典》定義為「舊時謂統治者為迫害知識份子，故意從其著作中摘取字句，羅織成罪」，羅竹風主編《漢語大詞典》，香港：三聯出版社；上海：漢語大詞典出版社，1988，6冊1518頁 由明太祖時期發展至今，較大規模的文字獄甚至可以牽連千、萬人受害。清人龔自珍詩云：「避席畏聞文字獄，著書只為稻粱謀。」[1]楊鳳城等認為文字獄是「文化現象」[2]。

《中國大百科全書》則定義為「明清時因文字犯禁或藉文字羅織罪名清除異己而設置的刑獄。」[3]

改名叫公廁法啦

原黎講句口號香港就可以獨立建國

文字獄

8隻字就可以分裂國家
咁個國家而家咪四分五裂

每日見到各位官員出現都教緊我要做革命家

同時香港官員令我憎恨政府。

想問點解唔拘捕佢地？

即係好易分裂到

💪🏻

呢個國家就係咁垃圾

吊佢老尾

問題係呢個港共政權開過聲，define 左呢八個字包含分裂國家意思....等
勁賤....

等於黑警做過一場show define 左”鐳射筆=大殺傷力武器” 一樣..….

香港冇左言論自由了

事實證明咗，港共做乜都得
當香港人係奴隸，世世代代都係地底泥，無得反抗政權

等睇‘國安法’俾香港警察玩爛，個個當係笑話

睇片佢係有叫香港獨立
po 啲唔po 啲想點

玻璃一震就碎架喇

小心被清算

紙紮政權

帖？ 蝗語？

幾個字就可以分裂國家，呢個國家一定係垃圾

支國真係好脆弱，叫口號都分裂到

要講早安

支那香港

三聯出版社認證

香港獨立 唯一出路

推

真係荒謬

Push

幾時拉白卡lunch

佢仲要喺度加把口

黑警死全家

？

好脆弱既國家

去搜尋 打個帖字 睇下先啦柒頭

又話要同時有其他犯法行為先會俾人拉
狗等於法律

push

紙紮國家 唔係第一日知呀嘛

咁蠢家陣仲叫

天滅中共，全黨死清光。

脆弱過紙紥

....

David 哥？

政府管治咁屎，口號唔係嗌要光復，唔通嗌'沉淪香港'?

告唔入鳩拉